# teste-nave

Os exercicios do desafio, de 1 a 11, encontram-se resolvidos dentro da pasta teste.
Os arquivo .js assim como o stilo encontram-se na pasta assets

Os exercicios de 1 a 6 são dinamicos, e de 7 a 11 são estáticos.
Sendo que:
* de 1 a 3 esperam receber as strings utilizsas como imput do usuário
* de 4 a 6 já vem com os valores sugeridos pelo exercicio mas podem ser alterados pelo usuário
* de 7 a 11 são estáticos 


O desafio de front encontra-se dentro da pasta desafio-front, e nenhuma dependencia precisa ser baixada para utiliza-lo 


